睇荃灣南豐卓健忻維民唔可以著黑衫

我呢幾日咳同有痰去睇佢同攞假紙，都唔知佢做乜尻，可能因為我著黑衫，檢查喉嚨嗰時係咁撩，撩到我勁流眼水又反胃。
睇完我個病寫哂藥單之後就話想請教下我地啲後生仔

👨🏻‍⚕️: 你中學有冇讀中國歷史架？
😷: 我讀理科嘅，不過中一至中三有讀少少。
👨🏻‍⚕️: 即係由秦始皇開始讀？有冇讀毛澤東同共產黨架？
😷: 係呀，讀到去中華民國嗰啲都有，不過我畀返哂老師喇喎
👨🏻‍⚕️: 咁你覺得啲後生仔扔磚啱唔啱呢？班警察係咪值得比人咁傷害？
😷: 如果你淨係講暴力呢樣野就梗係唔啱，呢個係結果，要睇返個源頭係乜，好似我咳可能係因為我飲凍野食炸野，但係我戒口再食藥咪解決到。
👨🏻‍⚕️: 咁即係如果阿媽話你出夜街之後你搵刀桶佢又得唔得呢？
😷: 我做乜要搵刀桶佢？我會同佢傾囉。

醫生都可以咁九唔搭八🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️ 如果我講野叻啲就好，我知佢想帶我去佢個陷阱，但唔知點先令佢知佢嘅諗法係ON9😔😔😔

係友本身就神神化化

你同佢講
地球係圓嘅 唔係平嘅
而你就ON9嘅

但係佢攞假紙好易😂😂
我真病唔會睇佢😂

呢個?

主要答返有示威者俾人拉，但警察咁多暴行一d事都無，元朗個班黑社會又拉得少，無人被起訴。

咦！原來咁出名😂😂

問返佢，我地宜家點傷害警察，我爭係知宜家警察濫權、濫用暴力、選擇性執法，利用各種方法阻止市民發聲，而現時的投訴機制亦未能阻止現時既情況，作為有良心既市民必須要站出來表達不滿

如果同學因為佢支持嘅卡通人物打我，阿媽又因為我堅持我無錯打我，咁我揾學校社工獨立調查下邊個唔啱有無錯呀?

推

佢logic有問題

你提醒咗我！佢問我八國聯軍係咪有和路迪士尼份

下睇開佢....